有冇未訂大學ownership機嘅巴打

訂完部機又心郁想買隻
mx master anywhere 2
同UE Boom 2 - After Hours
有冇巴打可以幫手買隻滑鼠或者夾一隻speaker？
有興趣留tg

MX anywhere 2s 先啱

我有興趣買一隻 speaker
tg:

tg咗你喇巴打

想買mouse

巴打唔好意思呀 一部機好似只可以跟兩樣嘢 已經full咗喇 唔好意思
一係你過去隔離個大學ownership post問下其他巴打？

唔緊要